不要現金 不要現金券 一齊食餐飯！！！！！

我知香港好多好人
但係唔該你地記住一樣野
你比錢或者比現金券
比人影到
會話我地係收左錢出嚟
呢個係水洗都唔清

所以希望大家
一齊食餐飯
或者買完裝早小小拎去前線分
好過你私底下比現金類嘅野我地

希望大家明白
同好感謝大家一番好意
I love Hong Kong

推

同意

好人一生平安
push爆佢

唔該大家幫手推

呢件事幾嚴重

會有個位比人入

話用請食飯吸引班年青人抗爭

水洗都唔清

唔好發大嚟做

please

我地唔係收錢暴徒

19FG 今日去返地盤700$ 一日，當練大隻

大家小心

最好的方法係同大家一齊食餐飯

其實食餐飯，關心下啲後生，做個朋友，都好窩心。

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔係唔想一齊食飯

但點先可以保證小朋友們唔會俾人出賣？

唔好有飯券

政權同濕尻官媒攞住張野可以大做文章

真係水洗都唔清

痴線
幾時買張現金券飯券都驚？
你依d 叫草木皆兵
對同路人完全無幫助

點解唔可以一齊食餐飯?

況且唔係個個咁得閒出嚟
買飯券叫盡咗心意

唔洗返工返學？
仲要約地點約時間

咁無時間等其他有心人做

唔好因為無時間好心做壞

我覺得唔使咁潔癖，而家香港人已經有共識，除左現金其實無咩大不了，反又唔係咩貴價野。同埋一齊食飯技術上有難度，又唔知會唔會係鬼，要保障小朋友安全

反正班冚家剷係唔係都會話有外國勢力支持，欲加之罪 何患無辭

On9 一個比錢係收買
一百萬人資助就叫表態
最重要，飯券都驚比人口實，咁火呢？咁衝呢？又口實，係咪又唔做？
你送唔送都屈你架啦
一日有tvb一日都會比人屈，咁就要怕？

我會講我地的付出一直都係無私

係真心愛香港

有心嘅就請身邊嘅抗爭者食飯

唔洗搞到咁大

你咁講買物資出去都係好心做壞事
痴線

push

agreed

I

你點理解我句說話?

你無時間嘅話擺d物資係天水圍 叫班抗爭者自己嚟攞好咩?